新一代神獸登場

你？

超準

收皮啦

準撚過你屙尿

你

傻鳩子

準乜撚野 屌你個制

上面好多on9仔

收乜野

似你la. on9

真

好撚累 屌 又落雨

仲有兩粒鐘收工

落雨 唔想出去

唔好出

比個fd屌鬼

勁 有frd

On撚9

你好

原來你木